大家點睇頹歌？

所謂嘅頹歌 我覺得係啲歌詞同旋律都沉重
聽完會好撚頹
雖然會愈聽愈頹 但真心好撚正
毒撚格
林宥嘉 陳小春唔洗講啦
兵歌首選
啲人成日以為兵歌得周柏豪 其實老實講首首啲旋律好似一尻樣咁
麥浚龍又另一境界 暗黑變態
好撚正
近期大愛李榮浩 佢啲歌又係頹頹地兵歌feel
有冇同好

李榮浩 𣎴將就

李榮浩個演唱會幾正😎✋🏻

黃秋生-幸福摩天輪

Taking back sunday - your own disaster

屌打晒你D咩廣東sad歌個曲

反感，煽情，又唔好聽，洗唔洗日都世界末日啊?最憎成堆咁既歌，聽到腦爆。

李榮浩新碟垃圾 《模特》就世界級嘞
另外推薦五月天 明白、反而、候鳥、後青春期的詩